［開放性討論］不如討論下聖誕除夕點慶祝

見啲行動po咁弱，證明左啲咩呀？

大家都懶左 麻目左 當贏左喇！！

抗爭不能停，香港人退無可退！

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

用聖誕樹雕條木鳩插藍絲屎眼